由今日開始 逢星期二至日都係雙飲管日！

請大家為地球出一分力

支持

手套食m記 識玩

Child 登仔質素

小學雞鬥氣post

負皮既人食屎啦，連登基佬死左膠，食餐飯都被你班垃圾搞，屌你老母臭閪

樓主好撚型呀

係就擺食啦
又係比錢人賺

禮拜日拎定禮拜一既飲管

講真平時已經冇咩去遊行想安安樂樂，而家食餐飯都比你班垃圾環保狗搞，做人唔好咁撚賤啦

環保環到過晒龍
未有替代品就取消好on9

換個角度樓主同啲環保撚係冇分別

你同環保撚一同走向極端

支持 ，屌死班班環保撚 ，假環保 ，真 cap 水 。

ching hoball

每週一塑食